人類好多謎題都未解開就一口咬定神唔存在真係好無知

人類係連一粒細胞都創造唔到出嚟啊，居然相信生命係由無機物可以撞下撞下就出現，真係咁簡單點解人類咁聰明都整唔到出嚟？點睇都係呢個世界有神合理啲

我思故我在
所以神存在

將所有未解開嘅迷題推到有神論而唔去研究仲無知
就係因為以前d宗教撚阻撚住哂，所以個社會咁撚廢

你可以話謎題未解開就話神唔存在係白痴
但係如果你話因為人類未整到細胞而話神存在，你同樣係白痴。

咪有人造細胞囉，你做乜啫

Kant - Transcendental Idealism
自己google

信咪有 唔信咪無
依個世界的確好多野係科學解釋唔到

咁你信緊邊個神

樓豬啱啱係冷凍睡眠訓醒

無生命嘅野改為有生命先計，用個細胞改嚟改去唔計

有冇神同細胞點黎係兩個topic黎架喎

人類知識有限，有咩資格一口咬定神唔存在？

我幾時講過唔存在啊，你理解能力有問題？

人類好多謎題都未解開就一口咬定神存在真係好無知

有神又點,冇神又點,聽日咪一樣要返工

訴諸無知（拉丁语：argumentum ad ignorantiam；英語：argument from ignorance 或 argument by lack of imagination）是一種邏輯謬誤，主張由於一件事未被證明是假的，因此它是真的；或者，主張由於一件事未被證明是真的，因此它是假的。

科學真正開始左幾多年？
如果唔係啲以前宗教係度打壓科學家
人類至少可以再領先幾多年？？？

Gay界原種